英國文化協會定wall street 學英文好啲

仲有English town 同其他 邊間較好 有讀過既巴打有咩意見

English town ..好似係伏嚟

Englishtown 垃圾黎

點樣垃圾

Lm學野
巴打讀書定做野？

做野

英式美式， take your pick

英國文化協會
後者唔會話係伏
即係前者係WATERFALL/康文處 唔商業化 完全唔SALE你
後者係P記 超級商業化 一有機會就會SALE你

利伸:由成人BB班讀起過

巴打兩間都讀過 成效邊間較好

緊係英國文化協會啦
10成時間小班教學 一星期上兩次堂同鬼佬呀蛇 姐姐傾計聽書

個間垃圾et 8成時間比書你自修 得閒上下堂咋

讀過wall street 真心奉勸唔好讀果間。一來學費好撚貴，二來基本佢咩柒都唔會教你。八成時間都係做佢個D聽讀練習。我上左兩年，英文讀音個D係改善左，但系語法啊，寫文啊個D無好大進步空間。想英文好，自修最穩陣。

系你老母

正經post唔好講老母

語法仲要系
唔屌佢屌邊個

british council 有啲鬼佬都教得幾hea
但我嗰時係中學班 唔知比成年人嘅會唔會好啲

有fd介紹讀English town
但上面有人話伏

想練好d英文溝通

文化協會D上課時間係點?番緊工未必就到固定工餘時間

wall street垃圾
自己係屋企煲外國youtube仲好

wall street 同你比錢養佢地無分別.同埋係超貴
1:教唔到你實際野
2:佢俾你既material, 你未必有興趣去讀.
3:上網大把免費資源仲好過佢.上youtube 都大把
或者用個舊錢,都夠你飛轉外國體驗一下/夠你自己出去買好多書藉.

你向你感興趣個方面落手先
我自己就好鍾意睇明星既interview
鍾意個part 睇n次,睇睇下,聽既野會愈黎愈多.

有冇啲group/page會有人互相share下一齊學 之前有個tg gp留咗名但冇人add

Grammar極廢

即係英國文化協會好d？

唉 你都係收皮啦

下
固定易過唔固定啦下嗎

prime english la! 利申 讀緊，幾有flow去教